大家仲記唔記得2014衰咩？

成個熱門又批鬥呢個又批果個
好撚得閒呀而家？贏撚左呀？玩事後清算呀？
比人帶下風向個個黃衛兵又跟埋去屌埋一份
再係咁有民主普選都冇撚用啦，比張選票你，有人吹下風咪又係走去含淚投票
而家唔係你個人夠黃就增加贏嘅機會呀，係要團結呀！
比你黃撚到金輸左咪又係等清算。